【暗影詩章】有時都好可憐呢班人

我玩左大約一個月,就黎到30000分,點知越係近3萬分,D人就越無品要人等90秒之後先分勝敗

sorry囉,見你出到成場怪,咪清理下囉,清清下發現又開到次元之門咪順手清埋你

又一件

爐石亞服都零舍多呢啲撚屌

少少優勢就猛發表情，輸果陣就又燒繩又斷線，正宗食屎狗

覺得佢地都心諗贏硬啦,點知我3連round